Microsoft推出PC用Gamepass, 每月HKD39任玩超過100款PC遊戲

現時特價只需港幣10蚊:

現時可遊玩之作品包括
(source: )

ABZUACA NEOGEO METAL SLUG XAntiquia LostARK: Survival EvolvedAstroneer Battle Chasers: NightwarBattle Chef Brigade DeluxeBattlefleet Gothic: ArmadaBomber CrewBridge Constructor PortalBroforceBrothers: a Tale of Two SonsBook of DemonsClustertruckCrackdown 3CrosscodeDie for Valhalla!Disneyland AdventuresEverspaceFezFootball Manager 2019Full Metal FuriesGears of War: Ultimate Edition dla Windows 10Gears of War 4Guacamelee 2Halo: Spartan AssaultHalo: Spartan StrikeHalo Wars: Definitive EditionHalo Wars 2: Standard EditionHatoful BoyfriendHellblade: Senua's SacrificeHello NeighborHollow KnightHotline MiamiImperator: RomeInto The BreachLichtspeer: Double Speer EditionForza Horizon 4 standard editionMARVEL VS. CAPCOM: INFINITEMomodora: Reverie Under the MoonlightMetro ExodusMindzoneMoonlighterMudRunnerMutant Year Zero: Road to EdenNeon ChromeOld Man's JourneyOperencia: The Stolen SunOpus MangumOri and the Blind Forest: Definitive EditionOrwell: Keeping an Eye on YouOxenfreePony Island (Daniel Mullins Games)ReCoreRiMe: Windows EditionRiptide GP: RenegadeRise of Nations: Extended EditionRise of the Tomb RaiderRush: A Disney-Pixar AdventureRuinerSamorost 3Sea of Thieves: Anniversary EditionShenmue I & IISilence - The Whispered World 2Sinner for Windows 10Slay The SpireShoot n Merge 2048Smoke and SacrificeSnake PassState of Decay 2Stealth Inc 2SteamWorld Dig 2Sunset OverdriveSuper Lucky's TaleSUPERHOT - Windows 10Supermarket ShriekSurviving Mars - First Colony EditionRiverbondTacomaTitan Quest Anniversary EditionThe Banner SagaThe Banner Saga 2The Banner Saga 3The Flame In The FloodThe Gardens BetweenThe Last Door: Season 2 Collector's EditionThe MessengerThe Stillness of the WindThe SurgeThe Turing TestThimbleweed ParkThumperTyranny Gold EditionValkyria ChroniclesVampyrVoid BastardsWandersongWargrooveWasteland 2: Director's CutWest Of LoathingWolfenstein II: The New ColossusWe Happy FewWizard of LegendZoo Tycoon: Ultimate Animal Collection

Minecraft都無
不了